[絲打入］有冇絲打知道呢啲裙係邊買

有酒

Pish

淘寶

TaoBao

除左淘寶呢

街市

旺中

taobao

Zalora應該有